MSI定ASUS

新手一問
近排想換張GTX 1070 X8G Display card
MSI定係ASUS好？
搭單問一下邊隻牛推得郁GTX 1080

MSI
ASUS

緊係Asus 淨係三風扇同rgb 已經

睇price hk asus strix 1070 o8g已經跌到落34xx
貴msi百零蚊就梗係揀o8g

Asus

冇分別

推推推
邊隻牛好用

推

Corsair CS650M

上到1080都係用返80plus gold會好d?
Cm v系或者corsair RMx/RMi

EVGA

打J牌

Msi靜好多
但得3年保

In ASUS I trust

有咩問題

仲垃圾過部份銅牌牛

cs系列用料普通，保養得3年，j就淨係j個金牌
買evga 650 b2 銅牛都唔買佢

兩個牌子都要比D掙扎先得

原來係咁

咁想買隻650w 係咪cooler master v650 好？

CM V系列都差

但睇番八舊到係得佢叫有金

你話其他就已有啲over budget

bronze 牛平啲但感覺冇咁好好似